比林鄭避咗條問題

到底以後係咪和平示威就唔使聽，要到所謂「暴動」先肯讓步？

班記者問親d問題長得黎又好廢, 問完又問

有個人問咗一次 跟住問咗第二條
於是佢就扮唔記得

講一大段situation出黎再問佢會唔會下台, 點解唔直接問佢下唔下台, 冇位兜

(利申唔係鬧啲記者)
但呢條問題好需要答

呢條咁重要，唔可以同其他問題撈埋黎問

但答案好明顯：係！

完全唔答呢條

不過最差都係tvb 問埋啲問題幫佢煽情

有冇同韓正開會都唔肯答

佢話「唔記得」喎
好似係記者責任咁

第一條我真係唔係幾記得

屌 就算淨係咁樣問
佢咪又係唔撚答 條仆街臉皮厚過城牆

問左啦 佢唔答之麻 佢選擇性咁答既

Now問嗰兩條 其實乽係無答

都係

同埋我想同大家講 林鄭係咪手殘 中學都教過比人問題 要抄 我真係想問下佢 聽完D問題 抄乜柒出黎 答到67咁

集結連登力量，尋找潘生潘太

tvb果條直情係送個波助攻俾佢，正仆街

成個記者會佢都問非所答啦, 點只依條問題

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

仲有一條問佢香港人已經好明白條條例 唔需要再多解說 大家係對中國政府無信心先反對 問佢依個點樣解決 又無答

咁簡而精既，無得講一大堆廢話，避左好覺眼，

如果全部都問呢條，效果仲勁。

科大之恥!!

一意孤行
咩都唔理
逼到啲人佔領示威, 佢就搵人從中挑釁爆發衝突
再告暴動清算
完全IGNORE左個責任要平息民憤, 阻止衝突發生

有幾個記者有做到
所以都叫ok